2 0 1 6 大 美 人 李 嘉 欣 大 事 回 顧！

2016即將完結，我大美人李嘉欣決定同大家回顧大美人16年5件大事！

第一位：
美人委屈滯新千歲機場

北海道12月底的一場50年一遇大雪，癱瘓整個新千歲機場，亦令帶同仔仔小JM去旅行的許氏夫婦滯留機場多日。國泰航空安排混亂，令大美人險成難民，分別在Instagram和微博狠批航空公司安排奇差！此事被不少熱心巴絲瘋狂轉載，差點令全個LIHKG一致支持聲援大美人，希望她能早日回港。得到大量網民祝福和愛戴的大美人，最終不負眾望，成功返港！雖然滯留多日，大美人面露一絲疲倦，但美人保養有功，回港仍能保持最佳狀態，仍然是大家心目中最愛、最漂亮的大美人李嘉欣！而且北海道之旅的戰利品載滿兩車，完全稱得上是凱旋回歸，霸氣盡現！

恭喜恭喜！

第二位：
美人慘被梁唐青儀撞車尾

今年4月，CY三女行李門事件引起多方討論，亦令到很多陳年資訊浮面，其中2004年有關梁唐青儀和大美人李嘉欣的新聞亦有出現。事源，梁唐青儀有一天駕駛7人車，在港島大坑道與大美人李嘉欣的平治座駕相撞。彭姓司機稱，當時「龍蝦」的七人車尾隨平治，並撞向車尾。但「龍蝦」當時話趕時間，相約司機第日再到現場商討賠償。司機之後向車房詢問，得知修理費需要萬幾蚊，告知梁唐青儀，但她不同意，結果傾唔埋欄唯有報警！

報道引述梁太當時反斥彭姓司機也有責任，說「佢『屈』我！」而通常這種後車撞前車的意外，後車司機責任較大。事件係真係假無從稽考，但道理永遠都在大美人身上！

第三位：
恭喜Post變被恭喜

2016年2月8日，猴年大年初一，大美人李嘉欣有心地在Instagram上載一段「馬騮揈手揈腳」短片應節。短片背景配樂是普通話版的「恭喜恭喜恭喜你呀！恭喜恭喜恭喜你！」用意向各位網民拜年。豈料網民竟不斷留言：「我真係恭喜你呀」。其他網民亦笑指回應「有聲」。

第四位：
大美人大方祝福甘比

富商劉鑾雄與甘比入紙結婚，舊愛大美人李嘉欣出席公益活動時大方地送上祝福，她說：「恭喜他。」被問到大劉病情好轉時，大美人更大方指健康開心最重要，人逢喜事就開心健康，會祝福他。

第五位：
大美人黎明世紀合照

4月下旬，黎明為慶祝入行30周年，在中環海濱長廊舉行一連8場戶外個唱，作為陳年緋聞女友的大美人李嘉欣，更跟丈夫許晉亨一起去捧場。事後她大方上載兩張合照至微博，留言：「感動的演唱會，加油!」，而在Instagram她就寫道：「Proud of your 香港精神 排除萬難」。不少網民都感到很驚訝，因為指嘉欣跟前任現任一起拍照；網民又指黎明跟嘉欣係是當年的金童玉女，而二人現時感情可見仍然友好，亦有網民稱讚「亨亨」夠大量。

2016 將 成 過 去
2017 即 將 來 臨
大 美 人 誓 必 越 戰 越 勇！

恭喜恭喜！

我

真

係

你唔滯留我落大雪嚟把撚呀 ?!

一鍵留名

喜

你[/quote]

呀

屌猴年ig post笑撚死

黎緊g年大美人會點慶祝?

越戰越勇！